coursera揀course一問

想問問大大們，如果想增值自己、讀下啲CS野
揀course take既話

應該揀google 定IBM

我最初見GOOGLE係頭一兩個search result
就揀左佢
慢慢再搵其他course、對比之下，發現讀google既人少IBM成幾倍

係咪因為IBM d course高質好多定係點

比左幾個月錢google，有啲心痛

9成course都係垃圾
唔撚係讀幾個data science course學下d jargons就以為識data science

點解唔齋 GOOGLE 自己興趣 TOPIC 就算, Coursea 個d 一般都好表皮.
除非你想要張 cert 姐. 但我未聽過有人見工會 show coursea 個d cert. 拿去報 face to face U course 都唔承認啦.

真
樓主最好try try先
或者快快手1個禮拜內ko佢成個course
google 同IBM都各讀過1個course
可以同你講係垃圾到唔垃圾 學唔到野之餘仲好撚貴

真係唔識呢啲野
見啲大公司application 個欄問親你識咩skills下面，全部都係啲IT野

識得It frd唔少，見佢地平時玩到出神入化
搞到自己覺得要一技防身

但想問你覺得CS50點
岩岩lihkg search完之後好多人都話正

就係新手連有咩選擇都唔知

btw 咁請問巴打你本身係點樣上手架？
就咁u ge major學？

其實你是但讀都冇所謂
好多人都係咁樣學

CS50極高度推薦
哈佛入門course
課程設計得幾好
唔洗預習都可以聽得明佢up乜

下面話巴打講得啱，真係是但開波。工作上有需要你估下應該點做然後 google 搵答案，慢慢就建立到方向。去到一個位覺得張 cert 重要，咪正正經經讀個 course 或者考有關嘅專業試。但摸索階段唔建議使錢。

我本身都係睇 YouTube學。反正係公司有專才負責，識只係為左同佢地對到嘴！唔係專業你識飛都好，你老細都係問你有無同有關「專家」傾過。

thx咁多位巴打

巴打識貨
Mit 啲assignment 好鬼難
好在有solution

coursera 同edx 邊個pro d? 我見edx 有同哈佛合作

edX is an American massive open online course (MOOC) provider created by Harvard and MIT.

讀過edx micromaster,有好多u承認當master第一個sem,不過d野難到仆街

學來做乜
又搵唔到錢

最緊要認受性，難d都值得